★個個後生走曬，邊個養150/綜援人士？

佢哋水深火熱中

林奠啦 佢人工咁高

柒婆

好嬲好嬲

藍絲養
不過佢地大部份都係拎綜援

x2

唔驚，有牙爺條大水喉，一定確保年尾有雙糧花紅

放心 依幾日洗緊腦去邊都好貴
會留曬係香港養依班人

香港都市傳說：綜援人士好多都腰痛

香港的後生多數仲要人養

等蝗蟲食K 仲撚好

食草

腎虧

不停去廁所

經典

咁以後老貓點算 無錢開電視J牙中

老貓有支鬼社保，咪聽佢點

還有黨

lm

養老基金，好似係